到底係邊個動物台巴打走左出去搞事

呢個post笑死我

sor鳩囉

我黎，可唔可以叫嗰邊樓主唔好再推...

加油。 請努力生存

認真..係我黎...想知邊位手足又出賣我

唔好再推
我知錯了 我嘗試同事主好好相處

點解你地要扮我！好好玩？

佢搞到我地比人誤會一睇動畫就會咁

下次唔好 我介紹你睇番套h漫

睇動漫啲毒撚多數都係咁

原來係你

係你呀傻仔 哈哈

屌你兩個咪係到搞串個party

一定唔係我 我唔想班友覺得動漫台個個都係咁

等我話比你聽 個個都係咁

對唔住囉
想同你傾下動畫姐

我的英雄學院同網球優等生慘被黑